（童顏巴打入）有咩方法可以整老啲個樣？

已經廿幾歲 成日俾人話個樣細 一講我咩年出世 佢地全部都好驚訝
留鬚都搞唔掂 似細路痴假鬚咁

帶黑框眼鏡留鬍可以老幾年
童顏lm

睇落後生唔好咩

到老左果陣又想年輕啲 真係矛盾

打多d飛機就得

已經戴緊 鬚就好難留 本身都唔多

心醉心碎人潮緒

食煙 keep住日日打一至兩次飛機 再訓4-6個鐘 應該得 只係自殘咁解

你生得矮

咁唔好咩

正確